旺角煙廠街女子墮樓亡

旺角煙廠街一大廈，早上7時，一名40多歲女子從高處墮下，倒臥大廈平台。消防及救護員到場，證實墮樓女人已死亡。警方調查死者身份及墮樓原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

女子墮樓倒斃平台，遺體由消防移落地面。（葉嘉文攝）

旺角煙廠街一幢大廈，今晨7時許，一名女子被發現由高處墮下，倒斃2樓平台，救護員到場，證實已傷重不治，消防駕起升降台，將遺體運落地面，警員亦用帳蓬遮蓋遺體，正調查其身份及墮樓原因。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350

r.i.p

早日安息

來生勿做香港人（畜）